好驚、跌毛巾、露奶、震波

wakatta ?

買兇拍人
負皮應該係入到黎發現冇圖

個日本妹好正 唔知有冇拍av

阿部美智子

10

有聲

啲乜野精子卵子都係哂度 老細你自己慢慢搵搵先

係洪興呀標哥叫我黎殺你既

緊係啦標哥, 喂你有朵架, D兄弟又知, D街坊都知架
秀茂坪速龍呀嘛, 你幾猛呀!

阿sir 有人唔俾我沖普洱呀

愛國呀下，咁呢套，七盅飯之北姑雞飯，d北方既佳麗呢會同你猜味，忍酒，玩失蹤，咁佢地會話好私酷好私酷

究竟係薩拉熱窩呢一個華人青少年，點樣以砵仔糕黎醫陽痿呢

係洪興嘅標哥嗌我嚟殺你嘅

人生～總有歡喜

白鴿係白色既 你呢隻係灰色既

死都有分好多種架啵

穩定王係佢原名黎，迷你王果d係佢藝名黎架

爭個尾爭個尾

一於黎個監守自導

老左好多

哦～～炳強啊炳強

我睇呢套先識詹瑞文

美智co

蒲你阿麼

最正係何經理

達明:又黎?

香港電影就係衰喺呢度

兩個鐘任做，見血

標哥，佢咁大隻，我頂唔蒲架喎⋯會死架喎⋯

CUT 你好地地做乜pu人呀

媽 我不是這個意思

惡d 再肯定d

果時音音姐已經好正

普你老味呀，走啦，再唔走炳你架，走呀

殺得越多，慳得越多，吸夠廿個殺字，免費幫你殺一個

Camera ready

咖哩角林雪

係咪我見識少 原全唔明你地講乜

你幫我搵啲烏蠅返嚟

黎黎黎黎黎黎黎黎黎

Everybody shoot shoot shoot shoot

呢部穩定王

仲以為catgirl定欣宜

呢段真係幾好笑

係洪興阿標哥叫我嚟殺你嘅

導演出現了

你好想幫佢 定好想扑佢呀？

呢套遊走喺爛戲/cult片 與好笑之間…尤其葛文輝擔正真係好危險…

殺人啫，咪工一份

喂強姦做唔做

唔好意思馬太 強姦輪姦雞姦我都唔做 我剩係接殺人

咁搵少好多咯

郭偉賓

個闊太對波仔

媽 我唔係呢個issue

獨行殺手阿倫狄龍

呢套野真係underrated

呢套戲我覺得係高質嘅，言之有物，間唔中都會重溫吓

喂 周腫
罪賤游妹游腎媽忍得罪你？
腎媽？董建華

咩話？你係差人？哦
DooDoo
喂喂 係 電話公司嘅
啱啱係咪有人搭錯線呀
有無來電顯示㗎佢
無嘅 哦 咁我安心啦 拜拜

呢套好高質

負皮多過正係咩玩法

以前d港產片真係好高質，好撚搞笑，依家果d 唔入流

其實條女點樣喺酒樓度走

呢part勁好笑

行水貨既先驅

主角係達明

人稱油麻地占士金馬倫

講緊咩點解唔明

頭d以外既有聲post

中飛彈係點死傢？

Hi

你唔係坐監咩

咁快坐咗30年

咖哩角呢？

等我走左先好跳

有冇大人喺屋企啊？
冇啊？唔緊要喎。
你知唔知爹哋有冇人有仇口啊？
吓？咩叔叔搞你？

一二千呀 嘩三娘教子喎